其實唔出糧俾警察成件事會唔會簡單啲

如題